[龍的傳人] 愛國藍絲劉馬車大陸衰11, 判2年半

網路紅人劉馬車消失一段時間, 原來佢一早已經係大陸衰十一俾公安拉左

公訴機關深圳市福田區人民檢察院。

被告人劉某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，漢族，高中文化，無固定職業，住香港元朗天水。因涉嫌犯強制猥褻、猥褻兒童罪，於2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

辯護人田雪蓮，廣東誠公律師事務所律師。

深圳市福田區人民檢察院以深福檢刑訴（2016）1424號起訴書指控被告人劉某某犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪，於2016年7月7日向本院提起公訴。本院依法適用普通程序，組成合議庭，於2016年9月26日不公開開庭審理了本案，深圳市福田區人民檢察院指派檢察員李然出庭支持公訴，被告人劉某某及其辯護人田雪蓮均到庭參加訴訟。現已審理終結。

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。

被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，系初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

contact farm

愈食愈細，但冇一次成功

K

唔怕睇簡體字入上面2個網囉, 真名都有埋

之前佢拍過條片話返大陸食幼幼，仲屌個雞婆推d13，14歳既妹妹出黎做，條片好似搵唔返

連登>高登>farm>連登

wow

寄番皂可以寄去邊個地址?

佢當年菜刀桶屎眼條片都算瘋摩一時

漢族

呢d叫衰11?????

佢係佢d片都話自己鍾意14歲左右既女仔

廣東省深圳市福田區人民法院
刑事判決書
(2016)粵0304刑初960號 搵到佢D法庭file

龍心生性過佢

就黎坐完

龍心做緊地盤之猛鳩

大陸啲官啊校長應該玩唔少
所以點會判得重啊

大陸判輕D就番大陸玩
條友仔識玩丫

96年出生喎劉某某
馬車邊有咁後生

就咁睇案情 佢咩都未做就比人拉左
香港都唔會判太長嘅....

其實差唔多

劉馬車（英语：Rubbish Lau ，真名劉駿軒，1996年4月15日－

「劉馬車」1996年生於香港瑪嘉烈醫院，祖籍潮州，父親是香港居民，母親是大陸人。據「劉馬車」自述，母親在他四歲時離家出走，至今毫無音訊，因此他與父親相依為命。

有幾多人可以港中監獄都歎過， 係勁嘅

樓豬=垃圾標題黨

頂 睇好佢架嘛
最終都係敵唔過美色既誘惑

三次都係有其他人出現佢先至逃走，好明顯佢已經有強姦的企圖同埋動作，只係唔成功，同埋在香港，三單案應該會各自判，唔會好似大陸咁當同一單判

各自判之後同期執行

非禮唔係衰十一, ok?

佢舊登仔黎

你唔係？
你用邀請碼入黎？

原來真係有趷趷剛

福田

真係佢黎? 係就抵啦

馬車
叫雞咪算囉
做乜走去非禮人

笑到仆街

唔好跟車太貼

會有數碼暴龍救佢出監

龍心扮傻姐

口尸